鄧炳強用傳呼頻道為同袍打飛機 繼續往死裡打就見光明

鄧炳強為警隊打氣 指警方及早介入並果斷執法策略有效
27.05.2020 22:22

警務處長鄧炳強在警方的傳呼頻道，為警隊打氣，指警方今日在各區及早介入和果斷執法的策略非常有效，令本港想上班上學的人非常順利，立法會亦在不受干擾情況下進行會議。鄧炳強說，剛過去的星期日至今，有暴徒又想捲土重來，但指他們想做的一切，都注定徒勞無功，認為香港有好警察，不分晝夜守護香港。他又指，自己近日「上好晒架生」，再次全情投入「踏浪者行動」的工作，雖然同事「返工多過返屋企」，但認為警隊士氣高昂，團結和能力都是空前。

鄧炳強又說，警隊過去一年自強不息，在情報、調查、裝備、訓練及戰術的執行，都不斷進步，更堅定化被動為主動，即使有暴徒以為又再可以堵路作亂，但警方已早著先機、運籌帷幄，強調警方行動效率有目共睹，為香港治安付出的努力，已經將目無法紀的暴徒，顯示得非常渺小，同時向社會傳遞出正義能量。他引用《孫子兵法》指，「上下同欲者勝」，認為只要警隊上下同心，一定會得到勝利，形容為香港驅走黑暗，邁向光明的日子越來越近。

今日圍堵行動係極失敗。

都要搞左咁耐先識點做

幾時要御駕親征去定軍心

淨係識落場打卡 叫班細去做

一大堆廢話
似足口交部

早著先機、運籌帷幄、有目共睹

同下屬講野講到賣廣告咁

佢學連登班屈毛冷氣軍師

講野咁似口交部對住圈內D豬講野咁

財務公司叫人借錢咁

形容為香港驅走光明，邁向黑暗的日子越來越近。

不如調轉啲裝睇下點？

見到傳呼兩隻字突然諗起如果前線用call機會唔會安全啲？
利申：從來冇用過call 機 預左柒左會比人屌

又要叫掃地亞姐出嚟拖吓地
地下好鬼腥

屌你人海戰術我都識啦
不如全香港700萬個警察𠻹啦、一定成功

事實班撚樣而家杯弓蛇影,後生一見就拉
連遊行比以前難左好多

唔知下次坐黨鐵會唔會見到隔離左秘密狗個whatsapp會有呢個msg

好多人比豬打比豬強姦

你想表達咩
佢地其實連豬都不如

pk表演慾好强

鄧炳強又說，警隊過去一年自強不息，在情報、調查、裝備、訓練及戰術的執行，都不斷進步

其實佢又好似冇講錯,世界上仲有冇邊隊警察鎮壓平民既經驗多過香港?

倫敦金廣告

事實上

男黑警識唔到女朋友，出街識人唔敢講職業
拍緊拖嘅就分手.. 準備結婚嘅就比另一半屋企嫌棄
仔女比同學仔歧視，唔敢講比人知屋企人做乜，好似唔見得光咁

平時一家出街神神秘秘疑神疑鬼.. 成日驚比人麻包袋...

生活方面，冇晒朋友冇晒社交.. 武漢肺炎之前. 英超大戰冇佢份，落club 溝女冇佢份，Tinder 唔敢玩，聚會唔敢去，WhatsApp Group 單機..

中二病到
條廢柴跟成龍學做魔警做到一塌煳塗
完全睇唔到今日班魔警有咩咁成功
我只係見到呢班蛋散第時做點樣比人制裁